[精算風暴威進駒]十一月十八日田草十場日賽討論區III

燈死奠為止

莫田一齊0分

翩翩

零分拉

軍歌

6p

去呀達子軍歌！！！

會唔會整返注做愛q

兩燈馬王手影

繼續64

屌俾莎拉call group

Thanks!!

我奠表示我就係想等大家都唔柒買我個時就輕鬆W

軍歌！啪啪啪！

天下 上

天下圍攻似彎左

我拉

已彎

唔信佢咪有囉

但D腳無哂

陣間又歡呼

田雞真係超級大傻仔

蝦女好興奮

大仆街做返出好戲

點解次次都要影蝦女

做愛q

劉津津

莫田

潘狗我屌你老母

蝦女

馬主個女

話時話點解大番會揀天下唔㨂蝦仔

去馬一條龍 拉馬一條蟲

天下為攻踢佢去試閘啦，犯賤

屌 可唔可以唔好做愛

7-2-4

屌你老母 一唔係就W
今日垃圾馬都輸成4K
係咪戇鳩 莫雷拉仆街死啦

天下為攻（已彎）

潘哥做乜撚

係咁影住蝦女

我拉三寶集氣區

做愛

好撚樣衰喎手足

潘頓

條女幾正

下場國際賽先係我目標
不過要換第個騎

終於做愛了

鼻有啲扁

牙拉根本想同我津影相先贏

好波，做愛成功

蝦妹

話撚左

出閘快 埋邊天下為攻唔快 你唔比兩步貼欄 比你契哥埋欄 轉灣出三疊走中間追 追番第二 比番炒飯跑啦屌你老母田雞

之前做唔到磅

軍歌嗰個位爆唔起。。
係咪內欄不利
平時都係大外一氣

潘狗跑乜春

打柴啦

旺蝦王馬主個女隔離嗰位仲似"遮遮"過馬主個女

天下為攻(已灣)

一勝

紅衣個勢幾勁

煮碎呀 大番邊有得揀

彎位比佢自然上去會唔會好啲

天下為攻88

蝦女買好大？ 興奮到高潮咁

屌買左1 7q

每次都見到人話蝦女正 你地J埋我戈份

追得唔錯

有錢 OK啦

我要操死蝦女

離譜敦jm9

翩翩 天下為攻
阿拉贏個下講嘢有啲 sad

潘狗會唔會索騎

我屌呀，仲要無套中出跟佢姓

比番炒飯跑啦屌你老母
田雞真係差好多級數

死都要做愛

咁能樣衰

屌佢隻蝦

黑衫好撚索

蝦仔都輸埋
真係唔驚比班廢老係馬場門口封路打獲金咩

食軟飯食撚死我

佢要後入呀

雷神多謝你 無你輸6場點會有2.4倍

一陣行圈, 雷神又比人讚了

上場都似彎左

炒飯
衰自己on9

OK LA有錢喎

彎晒啦 直路收停

津津高潮

咪臭系，幫係奶都得呀，有得拖頭馬

其實5050初出果場都係同天下為攻一齊返嚟
5050唔夠跑 天下為攻唔夠跑都唔出奇

內欄跑到變3，4疊

有錢就要屌?

精算風暴又打劫

呢2張圖個個禮拜日都見到

同意 好撚樣衰成個賓賓咁

真係反智架呢d跑法

老巫咩事

天下為攻得一場貨仔

內欄出閘快 轉灣走番出三疊中間追 到底個腦係咪裝屎

天下為攻似收左皮

迷雷黨

名譽

雷拉贏都要做愛q

仆你個街坐輪椅拉頭馬

今次仲多咗個細路女

煙花燦爛

屌啦

成班夾埋造比旺蝦王

跑完場一千全世界都以為場千2應該有D料

可以大裝修

返快活谷,不過無賽程了

諗住我歌今日跟到個位咁靚
條欄都唔得嘅今日
平時大外一氣
今日就攝埋內欄

睇下佢目標會唔會真係1月1場1400

上簽

終於轉返歡呼聲

直路一滴都無

減分都有排減 直接退左佢

殿堂級師傅跑法 梗係愛黎欣賞啦

唉 買哂一片光明算

班廢老真係...

全日羊隻2.4好去死啦

下場唔買大仆街了
今場中左 引你買 又打劫啦

化左妝個樣係好左

我輸足8場希望呢隻中

大仆街要騎王了

換騎師咪跑得仲差

原來今日有老巫

廢老:第2場追到第7場都無影,唔買你就跑出

跑完第八場咁多人走

莫雷拉個頭

草地有啲擔心

頭八場都買哂雷拉

津津

奠電位

蝦女似佢老豆唔似老母
都幾慘

今場又要睇armabobo係咪真係咁堅

依場放返祈禱上去都贏到啦

不過爭分奪秒真係好撚準

蝦女個妹靚D

阿妹好有潛質Cosplay血小板

如果我老豆係旺爸，今日allin隻馬，夜晚再去老蘭屌女

唔知仲係咪處

潘狗呢場唔頂雷狗

天下為攻輸得好唔真實

血小板是但搵個妹妹仔都cos到

似老母 不過撩鼻屎 好冇家教

蔡 Daddy 要同利生交代，個樣有啲苦苦地

又係嗰個位自己收皮 真係似彎

全日重心P

田雞個撚樣真係幫佢契哥做野

Gchi正賽六爺破壟斷

放得出又可能跑得番

55

跑過1次入Q

老巫唔撚係一場都冇呀

5你老母牙

追風者!!!!!!

爭分仲要 first run

好多隻同佢一齊燒

我受你 跟馬會賠

都要個底靚先得嘅

4號點解咁冷？
有2檔減磅放頭貼欄跑喎

怕撚左你

牙拉三寶孖寶集氣

4-7-12

同唔同路

國際預賽後上映老巫表演賽

彪哥控制賠率

大胸部

呢隻無態 有前10都偷笑

今日條欄應該麻麻 你睇三場GP 都係中間衝嘅好
除左蝦王貼欄放到
我歌埋左去就慘
佢直路應該要抽出黎

4號咁冷真係嚴重被低估
d 人真係唔識馬架喎

呢場唔同馬房 阿潘唔會比你自己放啦 加埋郭能 3個係前面燒

買咩好

夏日通道用返澳洲跑法
贏喇

屌

老巫今幾準下

黎緊買咩

唔係達子唔買了

錶豬寶寶

我要咗

加洲福星

愛添滿

臭閪寶寶

搏下

寶寶 q?

亞馬寶寶拖啦要

5-7-12

寶寶跑田唔得啦

去到馬就唔會咁冷啦 唔好掉錢落海

咁要清算風暴囉

信巴度

上次w q都冷喎

唔會部能騎王掛

有近20倍 點都要

1 9 13 中左唔洗多謝我

信老巫

大胸部 一條直路掃曬

2-9 13 爆d ok?

佢買咩

上簽wp

2 14事但買

1,10,13

7 11 13 爆爆佢

all in 12

4號冇落飛
可以唔洗買
今場一定係用黎減分

4-7-12

全力攻城，言退者，斬！

我對上簽有信心

Ok

Me2
但潘狗

夏日通道

夏日有成21倍omfg

老巫
咁都頂唔到

12 3 13

老巫老了

雷神影贏

屌。。 咁都比佢有兩場

雷狗孖寶??

Pppppppp

潘狗

機會嚟喇 飛雲

屌，真係後上騎師王

三寶

塞死哂諗住撕飛..咁都追得返上黎

唔係又牙拉騎王咁無聊牙

好呀

我等撚咗呢件衫好耐
真係要牙街

13

手韁繩仍然係咁勁

原本10倍

俾雷狗劏win屌佢老母

莎拉囝囝真係唔識騎馬

屌你割撚連p都頂唔住

老巫咁都輸

精算風暴係咪typical鐘意陣拉味既馬

清算要配拉先識跑
小氣鬼跟巫巫個位上，得唔得？

跑咩

而家變左歡呼聲
班廢老慶祝緊

雷神

一片光明全程搵馬尾跟 人地就出面望空

牙拉又撚賭仔

一對風暴

要3連了大仆街

恭喜火車可以參加騎師賽

星期三斷紅運戰士 今日又叫糊

夏日都仲差少少
睇佢可能要上1400
不過騎嗰個係柒俊垃圾黎
都係等返達子啦

寶寶

貼士終於中番次標題

撚狗咁撚

垃圾麥偉利

割撚死撚左去啦

莫雷拉三寶定蔡約翰三寶

真係跑高好多

雷神最尾先黎爆

跟紅頂白

終於做二五迷街有回報

方仔都幾閪黑下

廢老係唔會記得個仆街害左佢地7場

都話明係廢老
有奶便是娘
拉去人道

你不嬲都拉迷

呃哂你地落搭之後尾場又無影

仲有星期三一日喎

一Q返來

安慰獎都唔知回唔回到本

潘頓同方仔有乜好傾

上簽同天下為攻都係咁

又屈

蔡約翰初出信唔過

輸晒今個月馬波本，食西北風齋睇斬手指！

六環彩
5 場 3 勝利仔
6 場 5 星洲司令 + 6 川河尊駒
7 場 4 時時精綵
8 場 7 旺蝦王
9 場 3 赤兔寶駒
10 場 8 蒙古傳奇 $10

係到既 比左條垃圾拉啦

有拉真係得別醒神

輸到懷疑人生
頭7場買左大仆街 0分
8，9場唔買大仆街 佢24分
我真係屌你老母
究竟今日賭過啲乜鳩野黎

雷神最後一場生生性性呀

Fuck我燈唔死
諗住步速快幫到夏日

1.7 比狗買咩

尾場想買何妖

咁尾場要唔要

2 5

下次跟你買

今日追奠拉一場都無
一唔追就連贏兩場
Ok, 想後上騎王？陣間就買佢wp

1.7畀狗賭

四通八達
西車2.0

痴線 係咁比人攻擊

唔撚要
1. 7比狗賭 有種你贏撚埋

幾撚現實 讚完就屌，屌完就歡呼

22分鐘後就有節三場

有無人會拖埋幸運興隆?

跟住又係斷尾關

三寶 尾關要中
蘇神加油

今次中既話下次貼事前 不過我十二月好忙應該玩埋21 25號就收陣皮先

尾場想撐蘇神 比閪拉後上騎王無天理

有

巴打又見面啦
上個POST講左望都無佢頭5場無影
點知係頭6場無影

買左$1000潘騎王
仲有無得救？

有奶便是娘

下次留返1000 黎叫雞都無咁心痛啦，$1000潘騎王

幸運興隆

10* 2，5，7，11
位置q

尾場5個人爭

反拉既下場

依家好唔開心

潘狗要第一
蘇神閪拉無影

留返1000黎食飯好過

老巫騎會唔會有加成

頭先啊街0分個陣有5倍
買多一千對沖就等收錢

其實威進駒呢場形勢好不利喎
拖後又唔係,跟前好大機會3疊
拉係咪真係咁勁呀

如果三寶中哂有無1000蚊收?

田雞尾糊

睇佢騎唔騎姐

買個時仲諗住潘有天下為攻 馬克
屌點知all收皮

可能啲人話拉唔鬧唔生性呢

買

牙拉

蘇神一定要無影..
莫拉23都得

4通發達

一日做兩次愛得唔得

香港人係咁,尤其是老人

11拖12,14

六環又俾潘雷玩死 有冇ching尾場有堅料

上次過到路路通死紅運戰士

真拉迷

假拉迷,以前唔買佢
見佢返黎買少少睇下佢生唔生性

其實仲有5個可以爭騎王

可能呢場有呢

做愛Q巨額過關

無限驚喜 有

有無人計酊6環有阿拉會派幾多?

11 13巨額過關

同樂日會著綠燈

同樂日搏下P都好

會唔會一返黎就做兩次愛咁chur

尾場 蒙古傳奇

做愛Q 今場田雞鸁

7070！

4 14

牙拉去咗邊

怪獸

標題馬

尾場利敬國

威進搞咩

四通八達初出無乜人講都咁熱既馬

掟彩虹

蒙古

初出三班千四

根本行緊西車條路

四通？

qpq 7 13 14

拖左怪獸

[img]https://na.cx/i/0FYHkbO.jpg[/img]

威進駒

智愛

腎

巴基之星換人

廢老有無錢搭車就睇牙拉

蒙古？

要啦

賢仔尾場call唔到

潘頓割撚捐骨髓

咩事？

咩意思

八達通 二蚊都有掛

呢場唔貪心
收下息啦

田g垃撚圾

浩賢

14p

都係浩賢

點解無咗賢仔

針左

咁灰心

轉左人講馬

賢仔係咪排緊隊收錢 趕唔切黎

腎去咗邊？

Pppppp

拉

蘇神好波

反拉又輸 5倍騎王都達陣

有$26搭巴士

咁都無做愛q

跑乜

拉三寶

LKLIN巴中騎王

70第四

真係5倍豬王

又雷田

雷神騎王

11-5-13-14

牙拉會戰勝歸來

屌你老母輸足9場..終於
三重彩 沙田 星期日
單式馬膽
10 場 11 威進駒 拖 5 四通八達 +
13 智愛

屌...
點解比佢可以三寶

莫雷拉

六環彩中哂，斷尾關跑第三

做夠愛未呀

自在人生，直路咁快唔騎

針足成日

拉真係好撚勁 反拉果D仲有咩講

賢仔咩事

身體不適

做足幾場愛

都估到廢拉鳩屎一早買佢騎豬王

7070 差d

中左莫雷拉3寶去馬會收錢

連3w 騎王

拉無撚天理

牙拉皇者歸來

六環斷場2000 g2

腎仔本地賽事全勤架喎 終於換左人

屌你7070

腎仔去左邊

唔舒服

仆街真係後上騎師王

上電

俾牙拉激到嘔

自在人身去咗邊

牙拉三寶

呢個咪又係腎 算啦

D廢老個個含曬撚咁嘅樣

牙拉fans 仲唔收錢收到手軟

幾鐘意浩賢call馬

針
各位手足再見

反拉有咩好講

潘狗幾場都中段企起身

唉 有牙拉既賽馬好撚無聊

$825

戒馬算
有時真係命黎
頭7場買大仆街輸鳩哂
尾3場唔買佢 佢開3寶
都係賭番波算

反雷黨仲有咩好講?

仲有冇人噓牙拉

又話唔賭 咪又係賭足成日

唔知三寶派幾多

仲未填到坑

狗會d廢老 大叫莫雷拉好野

雷拉救我一命

其實佢攞位唔靚
入直路跟左一陣怪獸馬尾
點解唔早啲發力博走先

買四通無拖閪拉

潘頓洗唔洗拉得咁明顯

牙拉笑到見牙唔見牙

正獎？

氣管多啖

屌打潘狗

啊拉一返黎就贏3場 代表左咩

但換嗰個都係浩賢
好過佢搵蔡俊燈講嘅

晏就係咪有位既打話第七場打後買呀拉

拉拉

6環唔知派幾多

好彩唔係沙拉講炸 跑完都唔知講乜

反呀拉又輸

賢仔去左數錢呀

剩係識騎大熱

四通個p真係捱番黎

隻馬未fit 點跑都唔夠11跑

派幾多?

唔係，但叫緊幾條飛串埋落黎

HI ALL

電視除左聽腎之外
都係聽881

沙拉都係做返花瓶角色算啦

始終都要有後備既

不過全程無講過隻芙蓉莊

咪我囉

1200佢講?
冇聽到

咁好過潘狗淨係識騎馬王

冇得聽腎仔講 this is 莫雷拉！

拉拉救我1.75

無咗賢仔不是賽馬

潘真係廢

隻馬其實真係好好馬
仲未十足都咁好
真係有機會做到西車2.0

佢唔call我真係唔知隻馬有出閘

腎俾人炒咗

入馬場都要聽881
但會慢一分鐘 試過落唔切飛

騎超班馬：雷>潘
中間馬：潘>>>雷
不過潘成日唔去又係問題

賭馬有指標

同腎仔比差好遠wor

呢兩個就算撚數啦，蔡俊燈平日講野都痴脷筋，要綁脷上陣

三寶派115

潘又真係成日唔去
一睇轉灣就知佢想點

隻威進駒應該都係超班人，上場塞車再兜出黎都追上第四今場果然贏返

不良於行

澳洲人係咁架啦
但有時睇雷拉大外檔追上係種享受
而屌你老母死潘頓重磅車輪BIN 又係

海外賽馬模式

所以通常HOMAN講完嗰下就要買

幾時先知賢仔咩事

六環正獎有多寶都係派3萬

經賽事董事會獸醫決定佢無得講

流鼻血

呢場我睇左好多次 超正

3Win過關23倍，而家比人斬左半喎，仲

逐場買都有兩百幾蚊派

莎拉CALL馬係真係有不足嘅
不過佢主持都OK
同埋佢有時貼馬都唔差
我記得威震天神乎其技泥一哩嗰條千幾蚊四連環佢係中左
心有餘而力不足囉
女仔黎講都可以架喇

腎仔call過去，冇架

好過無.人生第一次中三寶

場外講同即場講係兩件事黎。

個人幾鐘意佢係FB PAGE 同腎仔清談節目咁傾

睇左幾年馬...d熱門馬雷神有把握過潘頓好多

1.1W 巴基之星

kit最好

恭喜🎉

係架 係睇得出佢勤力嘅
想將勤補拙
年資最淺都係佢

屌你老母莫雷拉

見証廢老咁撚熱都買仲要睇住巴基之星發鳩佢脾氣

今季d熱到透比潘頓好多都死晒

總結輸800

好在岩岩場G2潘唔夠膽玩野

腎仔, 丁到出血

咁巴基自己又係有d問題...唔可以怪晒雷神

反拉黨出盡燈力都要含撚

我賢

臨尾三場反cup

莫無問題，但係巴基成名之戰都知隻馬鬼鬼地，好多脾氣。

熱到咁D廢老都仲要迷拉捐錢真係關人撚事

冇賢仔報馬...好唔慣

轉反潘狗

2蚊注..回唔回到本?

個位巴打all in完歡樂之後唔買奠拉 而家點？

睇番重播 烽煙真係超晒班

潘係反拉黨既支柱黎 唔反得

嘔血，六寶俾兩兄弟玩死

無賢仔call馬

大佬一日仲跑緊
佢都冇運行

轉落大熱一樣中, 即係依家講呢個.

其實馬會呢下好9...隻馬出左閘唔肯跑...我覺得應該要退錢...隻馬你比佢出來...跑都未跑過就輸左...好唔公平...仲要係熱門馬

柒俊+八婆KIT
不了

馬會食你角都話係佢自己岩數啦
根本就唔應該得馬會賭

出閘墮馬都唔計
出閘唔肯跑更加唔計

仲要一條飛就中

場官司輸左 明明狗會數錯

我諗住有多寶
起碼都有1000UP
點知

馬會條條例根本就屈機，佢話係就係，反而唔跟官方，一係你就咪撚賭

一時就跟自己派
一時就話跟番官網結果派

成班廢老同你分錢

車仔果場咪跟自己派 官方都寫多一角
咁都無得派

多過一間 明肛社呢d假衛道之士又撲出黎架喇

上次有場懶係公道咁唔知幾多就當走盤，幾多就當豪俾乞衣

有冇人慣咗睇埋套日劇

墮馬都唔退錢
咁墮馬照跑出有無得派

就算有幾多間都好，都係得個班死爛賭閪會賭到跳樓架咋
即使係一間有廢老都可以賭晒成份糧架

有無試過先

韓仔大賽前哨賽日十場心水

R1 精算齊同 ✅
R2 花月良宵❌
R3 烽煙四喜✅
R4 薈力之城✅
R5 協霸神駒✅
R6 星洲司令❌
R7 明月千里✅
R8 軍歌❌
R9 夏日通道❌
R10 四通八達✅

今日成績唔錯
3W2Q1P🙈
有好轉

最後竟然係完美打和

冇

試過墜馬
隻馬自己跑第一返黎

唔退錢姐係受你投注 正常要派啦

難得唔使針已經好好

[悅裕邊個邊個]十一月二十一日谷草八場夜賽討論區I

呀拉一番嚟
大番即刻魂魄唔齊咁樣

開緊工睇唔到

掛住諗計點搞亂檔

但佢隻傳承真係勁
不過贏得一場咁大把
條NIGGA仲廢
馬都唔識贏

有大仆街喺度真係好惡賭

變左4重彩鐵膽

美麗傳承... 向外閃...

前7場無撚曬影
尾3場現身

美麗傳承贏係基本

一係有佢 一係影都無
屌你老味真係估你唔到啊

搵卡生Call 馬

好彩腎接手返
開頭直情想MUTE左佢

下場幾時有牙拉

12月9
牙拉歸來之日，馬會執柒之時